金鐘戒嚴的實況

金鐘嘅戒嚴實況就係一班連讀書都讀唔掂、智力低下嘅垃圾畜牲，得到絕對武力同權力嘅結果。

佢地從來都無委屈，從來都無猶豫，從來都心甘情願，領取同自己智力、能力同貢獻都不相稱嘅高額薪酬，去成為當權者嘅工具。

好多年前都已經講過，無需去體諒前線嘅警犬，唔好天真，可惜一切都成為歷史。

五年後嘅今日，香港軍政府成立，除左叫大家唔好死之外，都諗唔到可以講咩。

轉載自